[今次仆街了]燒山:100%通過香港民主及人權法案

可以由10分鐘開始睇

屌你咪亂講

靜靜地贏

屌

燒山見燈完緊急法
又燈一燈美國果邊
大家當打和啦super

玩撚完

仆街喇

即係0%不通過

經濟抗爭！揸現金，換美金，轉mpf，唔消費，每逢星期五同星期日都係全民宵禁日，不出街不消費！

林鄭有張良計，我地有過牆梯－全民參與行動

真正中共、港共春袋！金融/經濟抗爭1-page 懶人包登場！

入嚟就係想睇呢幅

屌！

推 燒山好野

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

幫下呂麗乳搖先

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

屌你老母咩

完

Shit

收嗲啦燒山

燒山正式成為千古罪人

真係腦燒

可以咁樣解讀

𨳒你老母

收口啦屌你燒山

屌你老母燒山 你講少次野得唔得

壞嘅鐘一日都有兩次準時 , 希望撞得中

唔好啊

唔好呀 ！！！！！！

831 9 1

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

shit

.....

玩完

fuck

屌你老母

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

屌 仲以為佢知點玩

唉
仆街

靜啦屌你老母

收口啦仆街

屌你老母 收聲啦仆街

屌 認輸了

有個關於美國戰線既想法
希望大家比比意見 同有搞手搞

覺唔覺要係美國會前搞返場關公show

仆你個街

買撚起佢啦屌

屌你老味出面先吹緊風話贏
即刻比燒山撲熄晒道火

屌。。

無啦無啦

唉屌

屌你 咪撚亂燈喇

屌你老母揾人毒啞佢啦

食屎啦燒山

你又有你嘅道理

啱啱先讚完你識玩，而家又沖返出黎柒

唉屌 唯有香港人自己再努力d啦

收皮啦屌

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

我屌你老母!!!!!!

燒生又用超能力賣港

冚家鏟

咁應該係攬抄在先

屌, 燈少陣得唔得呀你老母

每個燒山POST都要有呢張圖

燈完未 屌你老母

多謝蕭山

姐係0%

100%講到咁盡

真係玩撚完,

wadiuuuu 唔好呀

咪L燈啦屌你

唔好利用狗仔過橋！

暗黑兵法3.0 比警告狗仔！？

買野整架生好過啦
咪鬼旨意燒山

打我有d野想講
追夢
有80％人勸阻 10％冷眼恥笑 8％人沉默
屋企人 朋友 同事大部份都未必係支持你
因為佢地正正係自己唔敢做
佢地亦想用自己諗法去強加落你到

唯有堅持到最後的人 會實現到夢想

我地要齊撐 一齊行落去

Faith never Die

靜靜地贏咪幾好

屌你老母咩燒山

仆街啦

屌你老母唔好燈

又話唔評論

燒山首席神喻解讀專員

唉

姐係99.9 %啦

屌...

收聲啦屌

ho ball ching

屌.......

屌, 講少陣會死咩?

屌今次點撚算

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

搵人同我毒啞佢啊屌

我要攬炒！我要Burn together！

神解讀

可唔可以搵人買起呢條仆街啊

冇啦冇啦

收下口啦，燒山

No!!!!!!

唉 點算
係咪要游水走佬

你唔出聲冇人當你死㗎

一見燒山講野就諗起依張gif

燒生先係今次運動嘅關鍵

收聲啦燒山

收嗲la燈神

呢個正

屌!!!!!仆街腦燒，molamola

國會入面一定有幾個共諜投反對棄權咪唔是100% lo

咪燈啦

無錯

mola mola

你收爹啦

屌 好燈唔燈燈呢個

但美帝power太強 可能頂到佢啲燈

屌你老母燒山

咁一定仆街啦，林鄭又返生

唔係100%啫 可能仲有八九成人支持呢

玩撚猿

屌！痴撚線
咪撚燈啦

屌你老味，你話99%通過都好呀，比返少少希望我

Dllm

燈埋我.gif

佢可唔可以收聲!!!!!

出少句聲呀 屌你

屌你老母，應該講嘅唔講，唔應該講嘅就講

今次運動到依家都好似無人帶過V煞面具

美帝：呢啲垃圾想燈我？彈開啦

屌 仆街喇老燒

邏輯之鬼

今次仆街了

diuuu燒山！！

No~

唔怪得你做主席

我屌你老母, 死返入去老母個閪度....

⋯⋯⋯⋯⋯⋯
Shit

靜靜地贏唔得既

哇唔好燈
求佢一次係唔燈既好唔撚好

希拉莉都比佢燈到輸鳩左
燒山燈力無遠弗屆

可唔可以收聲呀垃圾

唉
佢收下聲得唔得

又無錯啵

屌 燒山咪撚燈啦！

果然係刁大大

屌 燈少次啦仆街

出少句聲啦

屌 今次仆街

仆街

佢唔係話收山唔再講啦咩

恭喜大家可以安心移民，香港玩完了，多謝燒山

屌佢

呢條友再燈就列入清算名單

仆街了

真係冇改錯名

我屌你老母，賓周都打爆你丫拿

屌 高手
原來要雙重否定

DIU

屌你老母為咗自己可以估啱一次攞香港前途較飛 知唔知自己好邪㗎 仆街

屌你老母啦 我再你老母個老母攞出黎屌一百次 中出好塞滿曬精液啊燒山

屌你咪燈啦仆街

仆街啦燒山

收嗲啦

心水ching

屌你，又燈

SHUT THE FUCK UP!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

852郵報咪講過

Diu

唔出聲無人當佢啞

唔出聲冇人話你啞架，蕭生...

主席

仲要100%。。。
molamola

佢好撚煩呀
次次講個樣衰個樣！
佢個仔之前唔係叫佢收聲架咩？
依家HMV冇左就出返嚟又9嗡過

如果真係過唔到
一撚定要請佢飲魔法瓶

dllm係要出黎燈

屌！！！收聲啦

燒山風火輪
多謝燒山>屌你老母又燈>多謝燒山>屌你老母又燈>多謝燒山>屌你老母又燈

屌今次仆街
通過唔到我自殺

燒山復仇記。。

燈撚死你。。冷氣軍師吖嗱。。冷氣軍師吖嗱

屌 咪亂燈

屌你啦 收聲啦！

唔好燈死我地

講乜

dllm
收聲啦

啱啱先讚完你又撚翻我地

明晒，雖不完美，但可接受

屌屌屌，仆街啦

唔使驚100%通過即係全部議員支持。有一個半個反對，已經係 not 100%。

100%

火燒lihkg

居然係咁

燒山唔好搭沉船啊

今翅仆街鳥

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

完了

屌你100%
少少機會都唔留番俾我地

屌諗定後路都得

Fk

屌你老味
燈林鄭好啦，做乜燈埋我地？

屌佢老母 如果唔通過 第一時間搵佢算賬

收聲啦仆街

不回翻推文啦

Oh Shit !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

靜靜地得唔撚得啫

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

佢想點撚樣啊

好彩果條叫 香港人權與民主法案

唔好推

唔通過呢個 唔同特朗普直接制裁？

屌你老母講少句唔得既

燈神 靜少少啦

又衝出黎燈

屌你燒山!!你幾時仆街死呀!!!

屌你老味 靜小陣係咪唔得呀

話左佢係共

燒山你收句聲啦好唔好, 積吓陰德啦

屌，收下把死人口啦

不過又講得幾好

其實佢同國師真係同級
唔明d人仲理佢做咩

舊時代既，由佢過去啦

死得喇

唔好搞搞震

收爹啊

今次真係仆街了

燒山屌你老母

小學生思維真係與眾不同

燒山真係唔讚得 今日先讚完佢近排識講嘢 而家又走出嚟燈

妖 唔想又被燈丫!!

佢同郭文貴可唔可以收嗲？

習大大

每次入嚟就係等佢

走百幾萬骨幹香港人.

一D都唔奇.

屌…
玩完了

90%通過

收嗲啦屌你老母

屌 出少句聲啦

收皮啦

收聲

leklek

上個po先讚完燒山

燒山係咪第一個反送中反到比人屌既人

條友幾時死

唔撚喺呢個時候出嚟雞一嘢咁撚勁呀？！
燒生講經濟啦求下你。

收聲啦

屌佢老母，出小句聲啦

屌你咩

燈咩野啊頂佢個肺

點解唔戴膠神面具

屌你

燒山係鬼

咪撚出聲啦老燒

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

燒山我屌你老母

小學生 大智慧

靜靜地贏唔得嘅

大鑊

靜

求下你靜啦屌你

好撚樂觀既師兄

gg la今次

講野咁死做咩 99%唔好嘅

阿拉丁果張好笑

燈神

靜靜地

五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

呢件老肥閪日日借時事刷view數，喺呢場運動上面從來冇做過實事。

屌你
收聲啦

佢老味，即係收得皮
唯一後著都俾佢燈埋

靜靜地贏唔得既...
係要衝出來燈...
燈自己算啦...
燈撚埋我嘛...

屌你老母，呢D時間就唔好出嚟鳩噏啦

玩完啦屌

仆街又燈

屌你老母咩......

屌你出少句聲無人當你啞

DLLM

仆硬街啦今次...

燒山自反送中已經多次破左燈嫁喇